侵侵團隊律師：賓州票站人員恐嚇GOP監票人

摘要：
1. 繼續屌左媒扮睇唔到舞弊
2. 有法庭手令都唔入得票站監票，當地副警察總長喺票站恐嘛佢，硬闖就會被捕
3. 之後當地選舉委員會更將佢列入黑名單，禁止入票站，原告變被告
4. 呢位律師更形容費城已經進入一黨專政年代

Corey Lewandowski to Newsmax TV: Philly Engaged in Witness 'Intimidation'
Levying explosive claims of ballot witness intimidation by key Philadelphia officials, Trump campaign senior adviser Corey Lewandowski on Newsmax TV rebuked the illegal actions of the "tolerant left."

"I know we have the law on our side," Lewandowski told Saturday's "Michelle Malkin: Sovereign Nation." "But many, many people who were there to witness the process, were intimidated and maligned and attacked and verbally assaulted.

"Look, that's the tolerant left as I call it, Michelle. As soon as you don't agree with them, all they want to do is attack you and physically harm you.

"You don't see that on the other side."

The board of elections supervisor, the sheriff of the county, and the deputy chief of police of the city of Philadelphia all threatened him, kept him from meaningful observation, and ultimately left him on a illegal do-not-enter list, Lewandowski said.

"All three summarily dismissed that court order, said that if I crossed the line that I would be arrested if I violated the rules – now, I had a court order," Lewandowski said.

"The death threats and the threats of violence against me and the members of the team who are in Philadelphia – and candidly across the country – should never be tolerated," he continued.

"But, because they are a one-party rule in the city of Philadelphia, there's no recourse for that."

Lewandowski, author of "Trump: America First: The President Succeeds Against All Odds," said there should have been "nothing to hide."

"It's shameful in this country – look, all we want is a free and fair and open election," Lewandowski concluded. "All we want to do is be able to observe the counting of the ballots.

"If you have nothing to hide, why wouldn't you let us in to do that?"

plus, 我之前講過Pilly DA好大官威，可以爬埋呢篇

搞到咁，可唔可以要求費城選票無效或者重選？

左膠=CCP

睇supreme court

最治本都係直接宣佈Pilly選票無效或者重選

cnn冇報
fake news
fact checked

離譜到

仲惡過元朗國

DKLM

Spin

*Pin

美國元朗

相信州政府高層係有份合謀舞弊 , 查到會自己都出事 , 所以先做到咁肉酸都在所不惜

push

Dominion 總裁既首席執行官親口承認有部件產自支那

點解會當咗律師講嘢就係真就係正義

Push

「4. 呢位律師更形容費城已經進入一黨專政年代」

費城呢類城市已經比民主黨贏咗好幾十年（甚至百年），入面幾乎所有市政府運作體系一早已經比民主黨重重控制，球證旁證都係佢嘅人，官官相衞嘅情況會出現亦都不足為奇，所以話呢啲城市同一黨專政冇分別其實一啲都唔誇張

長期手握權力會令人腐化，缺乏定期嘅政黨輪替一樣會導致政治腐敗

所以最好方法就係將費城所有選票作廢

賓州選舉黑暗都唔係呢一兩屆既事
直而家只係接連根拔起

今次最少要重選

高質, 已pin

1951年起je
唔好吹太大

媒體人：民主黨明知郵寄選票舞弊多 卻故意推行

都長喇，足夠起碼3，4代政客傳承

大家都係同一祖師:馬克思

重好啦攪到咁樣冇舞弊都當你有成個州取消

淨係費城重選啦

呢樣就必須
打到重選已經算Trump贏

黑暗到pk

搖擺暗黑賓州

真係要帶槍去監票

光復費城

值得一看：要光復香港 請先光復香港人

所謂完結並非終點，而是重新出發的起點

費城票站
賓州官

雖然淨計費城應該dem.佔優，但重選係爭取緊公平公正

即係打完二戰就係民主黨到而家
咁仲唔夠?

支持炒曬左狗同告叛亂

要重選民主黨議席好難